【風向自己帶】警甴單日射1500催淚彈 1300橡膠彈屠殺

警甴昨日行動，合共發射3000多發彈藥
催淚彈1567發
橡膠彈1312發
布袋彈380發
海綿彈128發

呢個數打恐怖份子都無咁多
呢個數絕對係大屠殺
大家要煲大佢

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

起碼乘2先係真實，毅進制

佢覺得一發信號彈 同幾支箭會射死人，但唔會覺得 1000發橡膠彈同 催淚彈 會死人

暴警

Push

推

痴撚線

唔係話中大都執到2000幾粒催？

痴線大屠殺

崇拜

佢肯定未計中大
果2個鐘最少每十秒幾發槍聲

成晚槍聲無停過，屌佢老母